﻿# Сборщик кодa

Программа разработана с целью облегчения сбора исходного кода из нескольких
файлов для последующего его экспортирования.

Данный продукт разработан не в комерческих целях, но используя его вы
обязуетель нести возмездие во име луны ;]
